一人一首同自己有共鳴嘅歌

秋天該很好 你若尚在場

張國榮-春夏秋冬